仲有冇人玩scum

想同fd玩 但耐何真係太少人中意玩呢隻game 有人玩就可以夾份一齊玩